點解有錢人一定要打golf？

依個運動高檔d？
運動量又唔係高

golf嘅意義係吹水識人

傾計寫意d

因為跑唔郁

運動量細
個場大
Hea多過玩
又有得坐車

普通golf club 窮人唔會有錢入會
剩係無窮人既地方呢樣野已經值回票價

咁點解普通golf club一開始就要定到有錢人先入到會呢？

因為唔想做窮人生意 一個有錢人最小頂成千個窮人

主要係方便傾計，執下波揸下車仔又唔怕deadair

土地需求

冇睇過啲有錢佬 平時啲錢銀交收係點架咩
都係放入個golf袋喳嘛
收完錢 緊係打埋波 廢事人懷疑呀嘛

X gold
Gole先岩

U
英文字母次序都未識，返大陸啦

因為鍾意入洞囉

我竟然笑撚左 跳樓算

因為拎住碌棍扑下扑下特別爽?

因為講錢好易傷感情
一旦開拖可以拎起支golf棍一野啪落去

咁係因為你唔認識有錢人啫